大家有無覺得香港人開始慢慢大陸化了？

由政府唔理民意之後
市民要自己搶/排隊買口罩
去超市再盲搶糧食/日用品等等

通常咁多人去盲搶一樣野既時候
過往我地只會認為大陸先會咁做
再加上市面蕭條，公共交通又少人

原本最應該保護市民生命財產既警察都變做黑警
做政權維穩工具
疫症社區爆發，黑警依然打壓市民，甚至連醫護都要俾佢地恐嚇

香港俾林鄭攪到開始慢慢變得大陸化
過往香港邊個做特首都唔會差到咁
依家10樣政策10樣都係逆民意而行
你越唔想佢越要做
你想既佢越唔做
大陸正正就係咁，依家係香港全部都發生緊

.....真係唔係講笑，有能力真係幫自己搵定後路
呢一次武漢肺炎真係可以一鑊過煮死好多香港人

其實宜家應該要全港一齊罷，休市十四日。

全部人唔準出街，除非經過檢疫／疫情降溫。

03 年已經係啦唔好扮通透

咁香港本身根本就好撚多大陸人 你諗下過年幾撚多人返鄉下係上大陸你就知啦

係人性
無分人種國界

只有條線高低之分

係
可唔可以唔好再怪香港人
大家都會係恐慌 無政府狀態下 驚係咪好正常？
大家都係香港人 唔好淨係識得話大家 好好地諗方法一齊香港人反抗仲好啦

其實搶購係好正常，恐慌式拋售股票咪又係咁。

6月開始警甴亂鳩咁嚟變咗軍政府嗰時已經係啦

今次林鄭咁做本身就係要另香港同大陸合體同化
要另到香港就是中國嘅感覺比全世界人
封國封城不封港係咁嘅道理 點解唔封香港
大陸西可以黎香港搶資源 因為都係同一個中國嘛

03年都係咁
瞓咗幾耐